呢啲女朋友快啲飛咗去

肯定係港豬
唔識分輕重
你啲兄弟都冇面畀呀
仲唔飛？

叫佢快啲去俾狗屌

好撚蠢，幾時先醒

有大波揸，有蝦條嘛！